［緊急］唔好去搞狗婚禮!!!

你去搗亂完後佢下次上返裝只會打得再狠d
受害既只會係前線
除非...

驚咪唔好結婚囉

會唔會有手足今晚係個到做炒散

驚咪唔好擺酒

都唔小了

7/9機場更新 求求大家

屌 睇死的巴打都係9 up

所以今日唔搞佢就唔會往死裡打？
接實

應該都係唱下歌咁

如果佢打唔到呢？

[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

敬佢地酒啦

除非乜撚野

咁就差唔多

準備緊材料
返工咁辛苦，打個靚丁先

起瑪都比1蚊人禮啦

驚咪唔撚好做狗囉

準備溪錢各位

我都覺得唔好搞 不過你個理由好撚on 9

一定要搞，俾多啲人情佢地，但係啲人情全部都係帛金姐

mon post 狗好驚呀？

驚咪唔好擺酒囉

阿SIR, 其實你唔洗專登開POST講, 你愈叫人唔好去, 啲人愈去!!!

BTW今晚見

黑警 冚家剷

你都on9 幾時有手輕過

佢地點對我地班手足
我地咪點對返佢囉

既然搞唔搞都係比狗大力打
咁不如

戇鳩理論

屌你老母。
NowTV訪問一名811被捕人士，受訪者稱當日被捕時被警察弄至骨折，當時並沒有反抗，亦沒有即時送院，反而送至新屋嶺。
約5小時後，他終被送到北區醫院救治，醫生證明他受襲擊導致左邊閉合性肩關節前方脫位、閉合性肱骨近端四個部分都骨折，需要做緊急手術，鑲鈦金屬片及螺絲固定。
不過，有律師就稱，類似情況只能以民事向警方索償，警方需向法庭披露使用武力及槍彈的守則，讓警方濫用暴力的爭議交由法庭裁決，但難以追究刑責。

你都白撚痴,唔通你幫差佬含撚下次就唔打你呀

唔會有人會搞

攝張老豆搵仔人情

行得正企得正怕咩俾人恭喜

mon post狗收皮啦

送個紙紮公仔賀下佢
禮多人不怪

朋友個朋友個愛滋朋友個朋友個朋友係廚房做
今晚會精心製作 務求令一眾嘉賓食到5星級廚房的（精髓）

畜龍結婚
想送返隻暴龍俾佢！

不過搞事都未必驚
就算現場好多狗 未必敢解決
驚搞禍人地個場

幫推
未爛未拆 咁樣入！
[制裁黨鐵] 低調跳閘方法 必定通關

你唔搞佢，佢係唔會留手㗎！醒啊柒頭

你咁樣係唔會令我驚

膝頭頂 會唔會響？

［年年有今日］沙田凱x眾巴打可以嘗試以下時間表玩死狗男女

入去放口風話d野食有人加料
跟住走人，比個白色恐怖佢

白汁龍蝦

各位關注民主自由的朋友：

我們是一群來自香港的示威者。
由六月初至今，反對[送中惡法]抗爭開始至今，已踏入第三個月。
過百萬位香港人多次以和平、理性、非暴力方式向政府表達我們的五個訴求。
更有7名義士的不惜犧牲自己，以死相諫，試圖喚醒當權者僅餘的良知。
可惜，在中國共產黨全面控制下的香港區政府堅拒回應市民的訴求，更借助香港警察的軍事力量，歪曲事實的假消息，無形的白色恐怖，意圖消滅所有示威者。

我們在此向獨裁政權表明，如此卑劣性之手段絕對無法令香港人退縮或認輸，直至答應廣大市民的五個訴求。

一、徹底撤回逃犯條例修訂
二、收回至今所有反送中抗爭之暴動定性
三、撤銷所有反送中抗爭者之控罪
四、成立獨立調查委員會，徹底追究警察濫暴
五、以行政命令解散立法會，立即實行真正的雙普選

香港當前面對的已經不只[送中惡法]的政治問題。

執法：
721元朗事件，831太子事件，刻意暴力攻擊示威者，濫捕。
警權之大，前所未見，己達至軍政府統治下的戒嚴狀態。

司法：
為達到中共維穩目標，公然遣背法律公平公正的原則。
不斷政治檢控示威者/區議員/立法會議員。

行政：
放仼警方使用過份武力，更加直接表明支持。
散播白色恐怖，打壓一齊反對聲音。

人道：
凌辱及暴力對待被捕人未，包括性暴力。
故意攻擊救援人員，阻止救援人員為傷者進行急救。

中共勢力已全面入侵香港，徹底違反《中英聯合聲明》所承諾的一國兩制。
解決當前的政治問題已不能令千瘡百孔的香港重回正軌，我們必須重新建設整個政府體制，實現民選政府。

為對抗如此醜惡的政權，香港人經歷了無數血與汗的洗禮，然而面前的高牆已非我們可以獨自打破。
所以，我們在在呼籲各支持民主自由的國家/組織/市民積極介入，以不同的方式協助香港對抗極權國家，或制裁支持極權的人士。

包括：
凍結個別人士在國外的資產，以經濟方式懲罰
禁止個別人士及其親屬入境，以外交方式懲罪
派員協助香港人籌組新民選政府
給予政治庇護/公民身份

不自由，毋寧死。香港人定必採取一切可行手段，使香港邁進成為民主、自由、公義的社會。
以上參考過往的宣言

[認真] 既然要國際支援，點解唔講出嚟？

唔知有冇用，但我覺得要向外國講出我地嘅要求同現況，有冇可能係星期日試吓？

會 直行直過 扮聽唔到

除非.....

所以呢？
依家唔只打示威者wow 係打市民
搞唔搞都被狗咬 不如玩大佢
注意一下 地型
小心狗婚禮入面有一堆狗

你驚呀？

講到唔搞佢下次上裝就會留手咁

驚就唔好結囉

呀SIR係咪好怕人搞你個婚禮呀？
驚咪唔好結婚囉

屌
唔搞婚禮
人地一樣打得咁金
有乜柒分別？

班狗等被清算啦
連結婚都咁冇尊嚴
抵你地死架

On9.

好人好姐驚咩俾人搞婚禮現場

我係前線睇到佢哋咁樣搞法我都開心

真係乜事都冇發生

唔好再上裝打咁狠
我哋只會更多人企出嚟 受害嘅只會係黑警

幫你講埋, 除非毒撚死哂佢地

都係手足好野